# Здраствуй тот кто это читает!
## Меня зовут Марат
### ITS На данный проект я пошел с целью изучения, и практики языков програмирования.
##### Моя почта <Marat78ar@gmail.com>
##### Мой [VK](https://vk.com/hujis "И мой телефон +79371732044")
